女朋友平安夜唔約我

明明冇其他約
定係佢約左其他人唔想我知

利申自從六點半之後就冇再覆

帽事啦唔洗諗咁多

Ot 緊呀

希望係咁, 佢最後一次覆冇提到呢件事, 我問左佢, 而家都成兩個鐘

護眼過聖誕樹

Same here 😫

佢同老細ot 緊